行動升級！

請勿讓義士白白中槍
全力幫襯黨鐵中資!

支那小學生熊仔 食撚屎啦